跪求6500筆直 左右打機LIST 想用黎玩 TOTAL WAR 3國

Intel Core i5-9400F box $1195
ASRock B365M Pro4 DDR4 LGA-1151 M.ATX M/B $595
Corsair Vengeance LPX DDR4-2666MHz CL16 2x8GB 16GB Kit $710
Zotac Gaming RTX2060 Twin Fan 6GB GDDR6 $2799
Adata XPG SX6000 Pro 512GB M.2 2280 NVMe 1.3 SSD $545
Antec NX550 AN-PS-NX-550 550W 80Plus Bronze $359
SilverStone SST-PS15B-G M.ATX Case $288
Antec A40 Pro CPU Fan $198
=$6689

求請教 呢個LIST 有無伏 或有無更加高性價比既LIST
感謝巴打們

windows 呢 ？用翻版定Linux ？

用本身自己有既WINDOWS

加少少 or 換原廠fan
上sx6000 1tb 888 only